是日單人晚餐

奄仔蟹兩隻
一斤八爪魚仔
斤半南非鮑魚

鳩買返嚟點整好？

刺身

唔想入院

奄仔白烚
八爪魚仔用豉椒爆
鮑魚都係陳皮蒸架喇

奄仔氣炸
八瓜魚生吞
鮑魚蒸水蛋